Q: Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript  
A: Асинхронность - это модель поведения, при котором какая-то задача выполняется не сразу, а при наступлении определенного события(напр. загрузились данные с сервера)